早晨之星出現

牛三來了

我都見到早晨之星😂但圖表係而家有幾有用？

樓主仲唔all in?

量唔夠多
成交唔夠大